公共安全風險係咩？

警犬啲中文真係...
成條街最危險係咪警犬囉 又打人 又強姦 又偷拍。